林鄭竟然用一招以退為進同空城計就贏返晒

咁呢一個月係發生左咩事

香港人輸咗

d 蠢人持住有 “不x不x” 光環就唔駛用腦嫁啦
以為抗爭係勇字行頭、唔駛用腦就得

“不x不x” 光環 今次害死人！
義士唔係冇目的行
事是q但都叫義士

贏乜?

就係出面d人太care 光環係咪都叫人走

係漠視民意同壓倒性武力下，佢贏硬，能治佢的只有中共同警犬

政府又諗住武力解決？

贏乜

係咯，贏咗啲乜？

無話輸唔輸, 仗未打完...

聽日行出街聽日d 路人講乜咪知囉
以為 200萬 係可以任用？

你拎去用，同目的有效係就有，冇腦亂黎就摧毀 200萬 囉

戰爭啱啱先開始

調返轉就係入面d 人完全自我中心，唔聽人講

你依家去問天琦，問佢值唔值得咁樣冇目的衝而坐！

唔洗喇 上網睇下D ON9講乜咪得囉
民意又走LU
唔知幾時又簡簡單單返返黎

根本係相同目標先多人

你夾硬乜野都話 “不乜不乜” 係濫用
過度就一定有後果

起底就知佢係警犬扮人既廢物

食屎啦 賤種

嘩呢個po成個po都散播失敗言論

贏返晒?

從來都冇贏過

個立法會玩到咁

佢可以當贏咩

同問

on9

唔好再回失敗主義po送錢俾三毛
出去推有用嘅po

當日立法會DQ 議員
就有今日的後果